[死曼狗,早撚抖] 哈德斯菲 對 利物浦 (3)

曼狗死全家

屌你老母死曼狗

咁都比交稅佬搶到post

你又知佢係你女友個fd

太慢 ！

FOLLOW左,唔知係咪

佢會post自己連登野上去 ？

無啦啦咁搶口

屌你 仲熱鬧過睇波

屌 冇留意標題

I’m back

屌 有冇手足幫我研究下防守 次次lead2粒俾人反cup

咪po上黎啦

迫搶

一定要100%控球

琴晚對icon隊都係咁 比真朗90分鐘入2球迫和我
利申全普金

男友係咪做BIG4

無知一問
100%控球同時點樣迫搶

唔答信唔信POST你D7相

咁勁

一失波要即刻迫搶囉

同埋唔好亂標波,一個1,2玩撚完

痴線

唔好答 想睇

答啦,雖然唔答都唔會POST

我份人雖然仆街但有底線

你咁講佢答唔係未咩事都冇

貼埋你嗰張出嚟討論

我冇野好討論

邊到有得罪你呀

爆人野上網好無品

屌你交稅佬今日做乜撚針鳩住人
自爆仲要比人針cls

請珍惜利子絲打

但有仔

你好嬲咁

認真,好怕條女好似你咁諗

真心依家放工好支力

同居一星期得一次左右

點樣整走個教學

我覺得佢專登自爆

博做利POST慰安婦

冇人想知
咁你同你條女傾掂佢啦
我係你條女咩痴線

太廢ea會自動教你踢波

起碼佢無出POST

心足了

Option 果到攪

交稅佬好撚痴線

唔好咁恰女仔啦 ， 你條女邊會咁易學壞

原來琴日利記荷蘭隊入2粒

shake shack真係好撚好食

咁驚條女學壞 不如檢討下自己啦

Yes ,好多人盲反

你搵SP?

會無人問津 慘

哎吊 你又真係重博

點整走呀

教練定唔知邊比果到

我最近日日返工食LUNCH貪方便都係落去食..

但食極都唔厭

Yes

今日推利post ,見好多人話慢

50推爆ok?

有錢控制到條女啦

住我既 車又我既

佢學壞? 諗下好啦

沙拿條仆街呢

Ok 👍🏿

稅佬成個龍心咁款

稅佬cls

畀人話過個樣似謝霆鋒

算唔算成個龍心

韓妹子

- big4 男友

- 少肥

角球旗附近入波

人生贏家

BIG 4 D女好正

有人偎飽唔掂條女了

Ox子

- 0.03
- On9
- 快槍手
- 神射手

Thanks

年中見過唔少女,有個有錢男友都去搵MK偷食啦
真係以為有錢大灑咩

-6

沙拿求下你快D踼返埸好波啦

而家我話你似劉馬車多d
屌你扑個野都要問你咩